只差18分鐘 美斯險遇墜機厄運

巴甲球會查比高恩斯的包機上周在哥倫比亞墜毀，震驚全球，事後有報道指阿根廷球王美斯（Lionel Messi）上月初搭過同一架機，更可怕的是，原來在該程裏客機也是瀕臨耗盡燃料邊緣，只差18分鐘就油盡，稍有差誤，美斯及其阿根廷隊友的命運難以想像。

查比高恩斯職球員乘坐的玻利維亞拉米亞航空（LaMia）包機，因燃油耗盡墜毀，球會職球員等71人罹難。

該「死亡客機」墜毀前兩周，曾經接載美斯、阿古路等阿根廷國家隊球員。他們作客巴西出席2018年俄羅斯世界盃外圍賽後，乘搭該機返回阿根廷。巴西一份報章報道，該機如果注滿燃料可飛4小時22分鐘，而由巴西貝洛奧里藏特（Belo Horizonte）飛往阿根廷布宜諾斯艾利斯，需時4小時4分鐘。換言之，客機差18分鐘就會油盡。

不過，阿根廷當局堅稱客機燃料量足夠飛行4小時49分鐘。

美斯唔係坐私人飛機架咩

記得睇過一集aircrash investigation,請架機漏油，個機師響冇哂燃料既情況下安全著陸，真心勁

國家隊

有冇link

唔係次次都可以咁好彩嫁清
ET有架俾人劫機，飛到無哂油係海到逼降，第一下就已經撞到成架機斷開幾截